# JobTracker

Crud simples com autenticação

Usuario validos:

Username:Password

user1:user1

user2:user2

user3:user3


### Requisitos

*Java 8
*Maven 3
*Um banco de dados Postgres rodando com usuario "postgres" a senha "root" e um banco "service-record"   

### Ferramentas

*Intellij